童年回憶美劇 Friends迷入 - 2020 Emma 18歲生日

喊左 ross同Joey講佢地睇到個陣你都52歲
時間流逝真係好恐怖

幾時拍返一集話比大家知佢地安好呀
等左好多年啦

當年靠佢學英文
Netflix喪重溫

52歲既Joey結左婚未？

ross同monica
依家老豆老母重在生

Emma, Emily 我最鍾意嘅兩個英文名
好懷念呀

冇人睇friends？

好感觸細個老母睇friends完全唔明有咩好睇同搞笑，呢排基本上唔睇唔得亂世入面嘅心靈雞湯

時光飛逝 其實joey老左都好型，但好多人話佢老

救命
至今睇左成起碼1000次
每個角色都好經典

十季睇左1000次
定睇左1000集？
差好多

1000集
不過呢世人應該有機會睇1000次

其實得50幾 點解唔染黑頭髮？
染黑後生好多

白髮似60幾

成日覺得佢好唔想再同joey呢個角式扯上關係咁，上節目d語氣好沉穩完全同joey 2回事
可能佢特別扮老積d

Joey性格on9仔來
現實扮on9仔做咩

唔係叫佢扮on9仔 係佢真人（節目上）太正經 反差好大
Chandler，Rachel同phoebe真人都似返個角色

無睇過 不過有興趣
可唔可以講下點解呢套野喺美國咁出名
同有咩咁好睇

愛回家超級成功版

同埋你90後睇 會覺得好神奇
係你老豆老母個故事來

咪講咗今年會拍新一集，Rachel ig講過，原本預五月出街不過而家唔知會唔會延遲

link？

準備射了

自己google 好難？

上一代嘅愛回家係咪啫係美版卡啦屋企

Same
一直有興趣想睇, 但好有真情 好悶的feel

試下睇幾集你就明 一集時間又唔長

卡拉屋企死老野一家人為主
佢係後生仔

thx

想睇個陣就無得睇 gimy 小鴨收晒皮
Netflix無再續

最大贏家bilibili..

Sneha UllalYep, Emma is still napping - and in quarantine.2 weeks ago45K114

最近見過youtube有條片係訪問2個當年既Emma架

hbomax會上架
本身五月尾hbomax 會連訪問一齊上架
但而家延遲

一啲都唔悶喎

蟻俠paul rudd仲係睇落好後生 對比下Joey真係老左好多

有睇 睇完個下有d空虛
然後走去搵佢地ig 相
見到佢地老左好多 個心唔知點解好酸

話曬都20幾年
冇計啦

我知 但個頭睇完佢地個後生樣 下一秒就好老 個下好大感受

佢提醒你時間一直在流逝，
你爸媽都青春過

好似話本身會拍reunion special
但因為chinese virus hold住左

I hate Rachel club

JOEY DOESN'T SHARE FOOD!!!

追完摩登家庭

宜家想試追呢套 但啲罐頭笑聲仲係好難令我入口

屌你老母 講你就講啦
一係你咪撚講 屌你老母

Link都俾埋仲想點 拍埋俾你？

我洗撚你比link
我係屌你d黑撚人憎態度

我一開頭咪答咗樓主，佢問我要link先俾佢咋嘛你沖出嚟柒做乜